[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2159)

打波kill

聖保頂撚住

屌你老母貝迪斯 百吊成才 ok?

比勒追和扮狗叫一週

上

般尼贏盤，表演自含

屌你老母啦連登仔
恩公都買

屌你 貝迪斯上呀

輸到highhigh

貝迪斯入波未

貝迪2:1一世球迷

696 goal

696

下場先俾你羊飽佢

屌696半個波入咗龍

kai蛇反底

連登有名你叫。。。連績著燈

貝迪ccccc

河床

貝仔快入

貝迪斯

上面仲叫緊

貝仔主場俾人sm

貝迪斯食撚屎狗

屌你老母貝迪斯係度hea 咪撚打假波啦仆街

齊心連都唔齊心

睇人屌波真係好正

Oppa美揚入多球未

E巴開大未 德假捉晒啦

齊心3:2啦不如

E巴唔入俾人入啦

主第三球

9Up會中

請問而家仲有無LIVE既睇波網?

SPORT365無左...好慘

西甲cc

阿狗即場3/3.5大

伊巴冇三分冇天理

4倍了

今日暫時全中
1）墨城
2）拉素
3）拉素3.5/4b
4）雷根
5）伊巴
6）伊巴2.5/3s

上阿 大波

求其一隊12碼啦

繼續上 全力上

跟!!!!!!!!!!!!!!

封？

貝迪斯一係贏
一係快手輸埋佢

貝迪斯屌多粒

邊隊入就邊隊球迷

頂你個肺 德乙全對家

貝迪斯入
德乙下盤頂住

貝仔dllmch

半7全8

貝迪

貝迪斯鳥龍未

貝貝貝貝貝

我都係
好撚假啲盤

貝貝刷咁多角

笑撚死
阿狗比人踩心口無牌

角大救星伊巴

全連登集氣俾多球

比多兩粒

e巴3:1

王牌祖亞昆換走左

貝迪斯和波全隊死

雞巴3個對貝廸龍門一個都可以射失

仆街貝迪斯入一粒呀
我屌你老母入球紅格入波呀

貝仔入呀 西床快半大

結果德乙半一開得出
平半開唔出

屌7佢唔入俾人入啦

睇個盤似無波入

踡求直播LINK

搬泥！

你岩

阿狗

般尼快d入番粒先

2:1

收皮！

貝迪斯 屌

貝迪斯贏波我中出自己

貝迪入未

買阿狗盤果d咩學歷

但係我都買左

咁都睇得出

笑死

阿狗果然冇令我失望 輸盤是常識

貝仔上 阿狗入多粒 西床快半大

屌阿妓

般尼goalll

住公屋先

貝仔唔入俾人入啦 屌 差你4x1

貝迪斯呀 入呀唔該

完場先好笑

新移民 做地盤

小學雞

貝貝

海登頂住全格呀

阿狗成班唔識解圍

屌你老母阿狗有角未

4:1 聖保

德乙開出888，全角細

聖保正氣到

般泥都入到貝迪唔係入唔到

馬格black list

唉 又和 人地就成日絕殺

識唔撚識報分

聖保利咁正氣 可惜串左閪貝

伊巴cup未

a米盤

貝貝 集氣

yeah全格

貝仔

宜家先blacklist咁遲？

打和 Super

a 米都有人買

其他波就入極都有
西甲場閪就乜柒都冇

a米fans

屌佢老味

吠少陣啦

拖仔有無人要

重心一場 廢撚

貝仔入波兩日唔打丁

貝迪 入到我婐跑

聖保未訓醒都41 貝迪21夠了

貝迪斯快撚D入波

貝迪斯 3x1 差你 屌

貝迪入一世球迷

吠你老母 聖保4:1呀

過關差貝迪c屌

床！

ac冇出巴卡藥膏 要得

德乙三場高排名贏波咁正路

貝迪斯入多球一世球迷

水床平半抵買到

貝又撚人

補幾耐 屌佢老母

696一換龍就比人入左

伊巴唔係好撚鍾意俾人絕殺架咩垃圾狗

4

恩公輸好正路

696 出垃圾龍

g持比貝絕殺柒頭伊巴

E巴輸多場啦 屌你

真失準 出晒名

又係輸俾12碼我屌

貝迪斯主場唔贏 對唔對得住球迷屌

淆底最後無串到 估唔到恩公淪落成咁

伊巴咁鍾意俾人絕殺
今場又唔俾人絕殺，正垃圾

貝全場得3射

完 1:1 ft 15c

阿妓gn?

唉 手多串多場 又唔見幾千

12m追和 光唔光彩 屌

屌你老母垃圾狗

Ng

不了

衝落去打交啦屌

696 又唔和 屌

垃圾隊

莎索fg

又9Up

希望唔會全炒

做完冬 有無水 100%的波

今日暫時全中
1）墨城
2）拉素
3）拉素3.5/4b
4）雷根
5）伊巴
6）伊巴2.5/3s
7) 河床
8）森多利亞

沙卡條矛閪遇到對手了

a 米對廢撚= 冇角

大jump日 屌有無追數料

仆你個街輸貝迪斯 我屌你老母臭閪

阿狗西床入多粒

全隊食屎啦

睇場波咁豪 真係第一次

賤種隊貝迪斯

河床半客

森多利亞

AC讓平半

阿記俾多球

live? 幾錢

屌你老母貝迪斯 斷撚腳未呀屌你

頭先有人話馬會開聖保8.5大搞笑 仲話唔會半7全8

ac對費倫 10.5細唔洗講啦

加埋西床俾多粒

拉素 聖保全格
但串撚埋賤種貝迪斯 我屌你老母貝迪斯

仆街9點59分唔比人買ac阿特

早幾分鐘出水

。。。。

C兄又同晒路 攬住4了

貝迪斯廢撚到閪咁學咩人讓

森多利goal

三哥GOALLL

森多goal

受讓先識贏盤 讓人半一就不了

秒入多數pk

屌你老母阿仙奴

河床入未

等收錢啦

下場 你覆我已開波

下盤

即係乜 唔識野

Fake

森多炸

Good

無人出水 國父係咪到??

阿妓收皮了

三哥 炸炸炸炸

你出

阿妓會唔會為左幫賭仔贏盤而入波呢

妓可唔可以比番半格我

3:0

費哈

我憑乜出?

好彩臨尾唔買森多

床

貝幾比幾完？

11

1-1 15c

A米

西床阿狗入多粒啦

阿記冇入球

a米幾多c?買左10.5s

A米角呢

是日心水
1. 獅吼✖️
2. 墨勝✖️
3. 拉素 ✅
4. 貝迪斯 ✖️
5. 海登 ✅
6. 雷根 ✅
7. 阿妓 ✖️

仆街 阿仙奴又撚賭仔

696打皇馬同河床好似兩隊波黎咁

阿妓個場俾多粒啦

恩波12m

森多炸完對家入?

輸埋佢啦 阿仙奴

定律sor lo

1-0 森多

Yes

安波里GOALLL

安

3串1 等你呀阿仙

森仔

阿仙奴西床啊

阿仙奴入多粒啦屌鳩你

阿仙奴快D入多球啦

LONGC

拿波GOALLL

森你老母

屌你老母 阿妓

奧巴帶帽未

阿仙奴出2和b都知收皮

贏波輸盤

阿記垃9圾

696中眉

全部開下盤想點呀屌

薩斯會fg

阿妓試過幾次贏波輸盤架喇喎

炸

阿妓西床呀

森多一開波就輸12m

阿記我屌你老母臭閪

意甲啲炸多撚到

贏一球不如輸撚埋佢

有左VAR之後真係好鬼煩，入完波都要等十世

好wor dodo

阿妓垃圾

森多比力

一見阿領先即買角細

阿狗死垃圾

奧巴尾洋入多粒我切

買親既波 var作用唔係利自己買個隊
希望A米個場咪撚咁

3:1!

ac

阿記3-1

3：1

西床差你

3-1

我廠31

0:1

伊禾比!

阿狗GOALLL

大個仔啦

屌 一世球迷 阿記 林住無希望

算你啦 3-1

好在唔洗切屌

頭先邊個柒頭話要笑我

屌你邊個連登仔屌阿記
同我出嚟

反cup

英超D 旁證真係廢撚到不堪

突登call 國父就係見無人出水 想試下國父方法 想問阿記是咪有一球 點知真係有

ok

似offside btw冇VAR

西床個半大呀 唉

屌 好在 補撚咗飛 阿記ng

AC 角細勁穩

鹿島
搞大

有無人買修仔同屈

支持

gg

差D賴屎

a米10.5s要食硬你

搞大全大半大 屌到佢反杯

我了

般尼唔生性

有無手腳買左朗c

阿大撚大入未

國父碌上d睇 我是咪同你同路? 算識用你個方法???

A米角大

拿玻里唔開即角 馬會驚輸

痴根

夠薑 再份阿記

德乙又唔派角

垃圾般尼唔挨埋幾分鐘

A米唔入屌到你入

森多1 1未

頭先話笑我果條柒頭去左邊

阿妓食撚屎啦，90分鐘入黎托咩

多睇就了解，好彩的話遇到假波就100%
英超呢個方法真係55波

A米唔好今埸又無入球 屌到你入

a米初盤係咩？

鏝

國父求教

個陣鳩到

A米 8.5S 有冇人入

我頭先無啦啦搵你 就係想問阿妓是咪有一球 點知真係有

般尼廢到

10.5入左 不了

有2次跌左 0.1左右

米米角大針

拿玻里1c都冇屌你老母

曼城回咗少少

haha

9Up

床 2.5s 穩？？？

10.5s 慢慢等跳船都得

2和b世一

安波立刻入多粒

1:0

04 杜賽 忽賴寶 3串1 有無同路？

a米封乜？

睇好rb上盤

諗住出佢都輸撚硬沖完涼返黎一睇3:1仲要2和b入真係唔幫佢含撚都唔得

2c米

好有feel 9

Up 又中

阿大蘭大入未

不過係難既 始終唔係般黎廢的話 邊有咁易
我覺得般黎依家重廢過卡迪夫城同哈多士同狼隊
3隊升班 般黎上季第6

A米角大又收皮 踢1分鍾訓1分鍾

04不行嗎？ 屎特加都要？

走寶
諗住A米8. 5B 2倍先入大
點知就刷

a米準備半場2c 全場7-8c 10.5s收錢

4C啦

米米4c

拿波無角係咩事

屌

一入細角就刷屌你

繼續燈

邊場呀 報好啲啦

Gel撚夠未

燈你老味

哇 rb好上力

買左

鏝轟讓到咁深

拿坡0C

我愛利華

利華半主gel得？

拿玻無角都CLS

你問我鏝盤有多深
讓2球半點買

阿特miss 12m

a米入未！

鹿島加油

米米角

A米入未

米米5角

屌你老母阿特蘭大

米米6角

漢諾威轉左平手盤

Gel你老母咩

6角
痴撚線
A米啲角話黎就黎
8. 5點解要射2倍

阿特爽手啦

入波呀a米

又有人gel a米角?

米蘭快入

RB入未

Ac想點

04 1-0

AC連角爽YY

Jump撚到傻 角細又輸

DODO呢?

7角

刷角

是日心水
1. 獅吼✖️
2. 墨勝✖️
3. 拉素 ✅
4. 貝迪斯 ✖️
5. 海登 ✅
6. 雷根 ✅
7. 阿妓 ✅
8. A米 ✖️
9. 森多 ✖️

清爐：

隊唔住 我都要輸了

森美1:1！

真係比d柒頭激撚死

半場10.5s 收錢

AC米蘭同阿仙奴兩隊西波買親都死

森多我愛你 幫我補返另個個注血

度波度到好攰
休息先

意甲角玩唔過 上半場刷到仆街 下半場可以得1角

史特加秒針

AAAAAAAA米

仆街， 半場10.5s 都要頂

米米8角

拿仔又半和

贏多定輸多?

整兩個角先

8角

拿玻里班撚樣波又唔入角又唔刷
死撚左去啦

又反手

贏多

696?

米米角角角

買咩好

廢撚第一球

森記goal

角角角米米

拿波利0c

阿特撚大 廢到

rb好似讓唔起屌。。。

有冇撚踢波架屌

Ac 無撚啦啦爆角

gg rb. 針了

盤口急速插水

屈仔有冇同路

阿特我屌你我母

上兩場單邊20c 今場玩乜

屌 拿玻入未

西床goal

終於1c

feel到A 米又玩野0:0 完

696GG

熱拿亞goal

AC唔好玩野

再買李城對家

垃圾阿特蘭大 屌你老母

阿特蘭大終於入

今時今日仲有人買696?
連紅鑽都踢唔贏喎

696 0:1 ft

冇買呀 我只係覺得佢地好熱血

rb應該gg 完全讓唔起

下？

Rb入未？

1:0！

西布朗半大，唔中問我拎返

有冇勇士要精工下盤

RB GOAL

即入

一屌就入

點解要比我2230岩岩夠鐘買到rb 中伏

阿特成隊傻西咁撚樣

屌 我燈 我見盤口插水 以為gg

反手gel 成功

利華2:0

曼車西上盤

2-0

河床比皇馬更加識利用屈速呢招黎打696，好多次都work

696 河床炸兩球

球證買左細波

a米半8全8

曼城 多多都要

德甲全上盤first goal?

買韋斯咸上盤係咩心態

車角大

鏝角大

哈化 請和

曼城上盤

找卡數突然回大飛

韋c
修咸
2x1
960

贏硬

下半場先

係咪我要諾域治盤

met

肯定唔知乜嘢MK懶型二世祖

696 cup ok?

向上刷 向下刷

0-2

0:2水床

好多人賭波 ?球探忙到

696 照cup

rip 696

2315下體又深盤

gchi

同你對灑 好安心

點解d波讓咁深

輸半格都好呀

完場bin 9你

轟角大 有手足？

cup

車會角細

車路士10.5s

車仔 比角

轟轟 角大

德國波德乙到德甲都角細

米蘭首球

屌你A米 入呀

支持肥牛

韋斯咸10.5

A米咪撚玩野呀 快入

西布1:0

賤種狗696，正垃圾

追和啦
最後一屆世冠冇仇報㗎喇

A米前鋒廢到
中場後衛 走去前面入波射啦

有無清鏝半大？

希古恩越踢越廢

好撚慘 不要再說了 a米班豬隊友

米米 轟轟 角大

認真，呢場河床把握力好d已經4、5球，對696好失望

屈福特穩過抬💣呀

屌波屌到攰
閪貝令我心累
蚊注完 訓醒對答案 祝羊

有冇人同我一樣買左屎特加角大

佢自己垃圾啦 快d去美職同兄弟團聚

有 等屎

屌 阿特蘭大

Rb半大香左一半

森多12m

我轟控撚住黎打

買左4場角大
44角
依加4場加埋得2角

紐狗

想講粗口，完全踢唔出平時果種氣勢

米米刷多兩角

森12m?

a米入未

買垃圾日本隊咩心態
南美冠軍啵

A米小勝1:0 完場，大家happy

696 0:2 ft 2.5s 客盤cashed

曼城呢場又角大 一時一樣屌你老母

可能cup呢 可能咋

鏝城禁屌到

做乜俾拖狗fg左

位手足jumped?

屌佢老醒 上場買左3k角大

1130有無人要主

根本南美波就高過日本波兩三班

客屌打

因為我買左

轟-11角

苦主 一樣 上場冰c屌老母

癲夠未 ac米躝

莎索禁屌比入先 笑4

米米-1角

我心靈 因為無走地 馬會救一命

A米前鋒全部唔識起腳?

我死左

想知阿特蘭大係咪on9

rb 2:0

我轟-10角

屌，原手a米個場，易博最後一秒博左盤，中伏

修咸

修goal

修

求你啦 ac

ac入未

紐

米米10角

床3比0

點解仲有人買AC
0:0波蛋根本派錢

阿特cup有冇人反對

沒諗到實力差距會大成咁，第一次輸得咁甘，睇黎今次買左696要驗腦了唉

開波前唔見你講0:0

上兩場冇睇?

3場1球嘛 知啦

琴日同你講過買大好過

岩岩做完冬牙ching 自己都冇買到

A貨米蘭廢撚到

拿玻里唔刷c就對面刷

係，今次超大教訓，永遠唔會忘記今次既誤判

ac咁廢仲排緊第4

點解a米咁7廢都有第4

a米冰角

點解我會咁on9買a米

般茅1-0

A米應該有1球 拿玻應該有3球

鏝城輕鬆

feel到車狗又會贏波輸盤

easy

5c

拿波里1:0頂住

我轟 角角角 -7

冇買到 可唔可以問你攞返

莎索羅追和未啊屌

日本波垃圾到
亞洲波狗也不買

富臨廢到

有冇LONGC苦主

曼狗仲未入

鏝刷角

葡超 客盤 有無人要？ 2330

A米已死

富臨出名放題

幫唔到你了

意甲圍爐？

修咸蛋角大又等死

a米冰角 最多開多三個比買大既巴打

我

啊仆街睇錯 sor

咩都我

a米14.5b

屌ac又0:0 係咪咁撚廢呀

意甲咁多場和緊，又做假波，齊齊拎1分

職業病...sor

屌 你a米

車仔刷咁多角做乜撚呀屌

A米10分鐘內入波抽三個巴打4p

英超靜到

拿波識唔識開大

a 米10.5s gel 得未

鏝城半場0-0又要輸死人

打比

買左即場win,半條屍都拎唔番

廢倫c 對家！

Cashed
馬會

入OK 3p不了

鴨巴甸快2.5大

森多

啊特

木木木1-2

莎索羅

森多好球

屈12m

g持

好波一百場入面買中恩玻利俾人Cup

史波寧可否入

好撚垃圾

A米又0:0？

但如果我賽前要買呢場的話都會揀富臨囉

韋c 針

A米入波未

屌佢狗會開ac走地撚狗，唔開森多走地。有森多走地，一定揀森多，唔揀a米

錫菲聯

A米 入球立即

Ac 又00？

韋c jump

曼城比多粒得唔得

朗斯

ac廢撚到咁 咪踢歐聯

a米0.5/1b已死

上呀

英超買左0c 果場角大

多波到買到亂

單頭算我

Acfg針

廢撚

修旦角細穩到

韋斯咸屌你老母

屌你老母a米

屌你a米

些路迪入波未

on9 輸撚埋

廢撚fg!cash!!!!!!

仆街啦a米

A米一粒就夠

043 22-12-2018
23:30 下一隊入球 (第1球)
星期六 10
AC米蘭 (主) 對 費倫天拿 (客)
主 @ 3.08 $100

$100.00

10秒GG

a米反杯

A米都買我真係大傻尻

屌你老母AC 輸埋 成隊斷腳啦

河床嗰埸幾比幾

垃圾a米屌你個西

Ac 對家全格支持

A米大波cashed

0:4

拿坡里真係抵佢落歐霸。對下游都魚生粥

呢2隊真係on99 條2x1攞去當餵狗算

屌你老味12m既屈仔

咪撚刷呀！

All撚左佢大 1:0梅咁耐

國父有冇水
勁針

屌你郎斯俾多粒啦

買波真係唔好買愛隊

些路迪踢緊啲乜? 撳屌都唔撚入
垃撚圾

a米

朗斯贏到派200

me

Lm

馬會真係
2注贏埋都唔夠豬一注

意甲5場下盤

曼11

屌你朗C...

打比反cup未

水晶宮入左 假到

曼城半大gel

精工入到波

朗c真係blacklist 追極都冇撚贏過

屌你郎斯

你老母ac 因住比狗屌

些路迪盲人足球？

意甲全打假 全部開下盤

禁屌唔入 比人入埋 on9

些唔入俾對家入啦

拿波里-6c

世界假波日

全隊空難死

森多..

AC全隊比狗屌 枉我轟撚左落去
禁屌都入唔到 做乜撚

晶宮21

1:2水晶

車仔咩環境

我應該會小注拿玻同史特加

西咸

精工

1:2

Ac對費倫仲有幾耐踢完

3.9倍2.5半大咁樣開

咩事... 1-2

水晶包

世界波 水晶

鏝狗廢到

唐辛世界波

鏝城

鏝發生咩事?

朗c反cup ok??

水晶

頂唔住

曼城撚鳩賭仔 好彩避咗

鏝城精宮刷角阿

痴撚線要五比二

半場反cup 鏝

小注曼城下盤
大注ac米躝上盤
我真係要驗腦

差4C

曼聯返生夜

feel到今晚深盤血流成河

正常做法

利華

哈化

okthx
小注跟

錫菲聯全隊斷腳

鏝win得果1.66..

米蘭比番半格黎啦
我認我衰仔 買左你

咁好分

上阿車仔

明知精宮下盤派錢我走去買富咸角大

森多利亞依場真係黑到爆，開場秒GOAL被取消，轉頭即刻輸12碼，之後獲得12碼又VAR取消返，岩對面入球吹左越位，VAR又判返有效

找卡素入未

曼城發生咩事 咁唔正氣既

反cup兩球啫
但係亞盤

修20

水晶包w仲有4.5倍
上車最後機會

水晶宮入球太靚

西咸cup佢

曼城

冇機會

想要神奇更衣室

a米入波輸半都好吖

森多踢成點

波台咁靜

曼城半8 屌你

精工入多兩三球？

意甲全下盤

阿特紅埋，12碼上半場唔入都知伏

Ng 6x1差富臨

on9架..修咸頓拖連奴咩都無買

屌你老母哈仔想降班？

A米班垃圾廢柴幾時去死

曼城咪撚刷喇好冇

呢隊垃圾連丹麥嘢都贏唔到

ac比多兩角

希古恩呢世上唔到更高既層次
carry唔起隊波

正式宣佈
薩斯同韋斯都係屎

決定避3個聯賽
澳假 意甲 西甲 真係唔識玩

韋斯咸反cu p

黑哨

拿玻咁都唔入

屎特加呢

曼城個場買下盤既補個主勝 應該3:2 4:2完

ac大波定鏝客win 好

遲早

cup得1.76

a米比多兩角

森 3:2

車狗入未

14.5b

盤要5:2先全格，3:2有1.76算多

下半

安玻里全隊仆街死

入撚到三粒咩曼9

燈到曼城半主都針

+6

莎索羅追和啦屌

鏝就到2倍

1 1

ac比多角

正式宣佈
只有韋斯咸係屎

廢撚刷角好波

頂撚住！

Ac -2c

哈仔反cup

14.5s都爆埋

Ac比多1個角

鏝cup派錢?

是日心水
1. 獅吼✖️
2. 墨勝✖️
3. 拉素 ✅
4. 貝迪斯 ✖️
5. 海登 ✅
6. 雷根 ✅
7. 阿妓 ✅
8. A米 ✖️
9. 森多 ✖️
10. 鏝 ✖️

Gel 佢老尾

屌 14.5都爆

屌你老母西咸下半反cup

杜！

Ac俾多角

廢撚刷角

16角

Ac 高水13.5 gel

goal

假kai又唔會jer你架wor

同晒路 不過我三串四

森仔勁到

ac廢撚到 淨係識刷角 幾多場無入過波

Ac 15.5 4.4 cashed

買左車仔9.5s 點頂呀 取消追蹤
同李城一齊刷 投降

森多42

拖2 1

獲斯rip

笑4

炸撚左 屌

拿玻下隊

6串7斷西咸屌你老母

薩斯

正仆街黎 撚狗撚到

半8全9，加油

鏝角大-3

皇馬半大點睇

屎特加角大， a 米角細， 富咸角大
又連西三口輸哂

鏝 屌

贏2場都唔夠豬1場
hkjc

a米咁刷得即場補大啦

所以贏夠收手

原來馬會仲係00

笑左

點會 你果幾條飛圍埋仲贏緊啵

今日買角輸阿記一場

進球無效

炸！！！

又撚狗

拖fake

想買精工客win補飛

鏝主勝賠率竟然得1點幾

買左修咸頓半手盤點輸

瘋狂撚狗

正式宣佈韋斯咸係屎

拿波里黑名單

雖然買左水晶，但2射2中2入

韋c下半場好似好勁
有無手足g持反cup

曼城仲有半場刷
16.5b可all in

屎特加輸波冇角， 富咸半場1角 買親d 場次都反常， on99

森多客其他

rb2:1

意甲d var煩到仆街

森多場波真係踢到天荒地老，下半場係咁VAR

森完未

屌你老母點解場場都要叫

RB又撚9

我去ifc喇 放棄叫波

屎特加

rb又玩乜撚野

真..

漢諾龜 比啲力得唔得

var救我一命

rb似會和

鏝主勝有同路?

西咸下半反cup

買角大好過啦 輸緊波刷到仆街

屎特加開到10.5b 我以後只買角細

到底蠢到點先會買找卡數大

要嗌啦
紐倫堡
韋斯咸

杜 入未？

A米全家都要死

蝗！

曼城半場角大比狗買？

有無找卡數既朋友

rb入番粒ok?

曼。78%控球

修仔cashed

哇屌 好熟悉既對話
好耐之前睇完差唔多既對話allin左角打然後jumped

但係比人入

Rb個盤真似撚尻人

李城有冇機會win 想買1000蚊 得咗嘅話就成功追到數

應該得啦

買車好過啦

即場都all in就抵針啦

去馬

all in左些半大
今次仆街了

撚上定下先

我支持你既不過比我fg 先好無

馬會 鏝角開大8個 屌你老母

漢 入未呀 叫緊胡呀

得1.56 追唔到數啊

完左啦啵

一開波就刷隻角先
兩隊全家老母比狗屌

輸定贏錢自己諗，搏都唔揀呢場

車仔比角

錫菲聯 神奇更衣室plz

諗下場啦 曼都比人入2粒 知咩事

屌rb...

Rb

屌你老母rb

rb又撚賭仔

rb2:2 真係有伏

Rb2-2😐

假波

原來個盤插水係真

鏝要入2球追痢記
一定瘋狂刷角
16.5b要了

Rb贏盤我今個禮拜rb當水飲

屌又冇等唔切04高水大波

rb好彩小注

1.7 -1

rb走盤啦屌...3串1就係斷你

閪左拿玻但史特加正氣

和頂住

未必得

迪布阿古上

後衛on99冇計

李城

0比1

唉屌你老母rb

1000蚊 巴打

屌你老母車路士

1001